﻿Học ngành Công nghệ môi trường tại Úc

Em không nói rõ là em đã học hết chương trình gì rồi, chị đoán là em đã học xong lớp 12, nếu vậy em có thể đăng ký khóa Dự bị ĐH sau đó vào ĐH. 
Chị không thể nói là trường nào tốt nhất về ngành Công nghệ môi trường vì không có tài liệu nào đánh giá điều đó cả. 
Tuy nhiên qua câu hỏi của em, chắc em cũng là một học sinh có nhiều tham vọng vì vậy em hãy vào trang web của tám trường ĐH hàng đầu của Úc (group of eight) gồm: The University of Adelaide, The Australian National University, The University of Melbourne, Monash University, The University of New South Wales, The University of Queensland, The University of Sydney, The University of Western Australia để tìm một trường tốt nhất nhé. 
Em có thể vào địa chỉ website sau để tìm hiểu: http://www.go8.edu.au/

Q.DŨNG thực hiện
